\beginsong{Santo} [
  by={Gen Rosso}
]
\transpose{-4}
\beginverse*
\[LA]Santo, \[FA#m]Santo, \[DO#m]Santo,
il Si\[RE]gnore Dio dell'uni\[MI]verso.
I \[RE]cie\[DO#m]li e la \[RE]ter\[FA#m]ra
sono \[RE]pieni \[SI7]della tua \[MI]gloria.
\endverse

\beginverse*
O\[LA]san\[MI]na, O\[LA]san\[MI]na,
O\[RE]sanna nel\[MI]l'alto dei \[LA]cieli. \textbf{2 volte}
\endverse

\beginverse*
Bene\[LA]dett\[FA#m]o co\[RE]lui che \[MI]viene
nel nome del Si\[LA]gnore.
\endverse

\beginverse*
Osanna, osanna
osanna nell'alto dei cieli \textbf{2 volte}
\endverse
\endsong


\beginsong{Santo} [
  by={R. Bonfitto}
]
\beginverse*
\[DO]San\[SOL]to, \[LAm]Santo,
\[REm]Santo il Si\[SOL]gnore,
\[DO]Dio dell'uni\[SOL FA/SOL]ver\[SOL]so.
\endverse

\beginverse*
I \[DO]cieli e la \[FA]terra
sono \[REm]pieni della tua \[SOL]gloria.

O\[DO]sanna, O\[LAm]sanna,
O\[MIm]san\[LAm]na nell'\[REm]alto dei \[SOL]cieli.
\endverse

\beginverse*
Benedetto colui che viene
nel nome del Signore.

Osanna, Osanna,
Osanna nell'alto dei cieli.
\endverse

\beginverse*
I cieli e la terra
sono pieni della tua gloria.

Osanna, Osanna,
Osanna nell'alto dei cieli.
\endverse
\endsong


\beginsong{Santo} [
	by={Gen Verde}
]
% album come fuoco vivo
\beginchorus
\[LA]San\[MI]to, \[DO#m]San\[SI]to,
\[FA#m7]Santo il Si\[MI/SOL#]gnore,
\[LA]Dio dell'univer\[SI]so.
\[LA]San\[MI]to, \[DO#m]San\[SI]to.
I \[FA#m7]cieli e la \[MI/SOL#]terra
sono \[LA]pieni della tua \[FA#m/SI]glori\[MI]a.
\endchorus

\beginverse*
O\[LA]sanna nel\[SI/LA]l'alto dei \[LA]cie\[SI/LA]li.
O\[FA#m7]sanna nell'alto dei \[LA/SI]cie\[LA]li.
\endverse

\beginchorus
Santo, Santo,
Santo il Signore,
Dio dell'universo.
Santo, Santo.
I cieli e la terra
sono pieni della tua gloria.
\endchorus

\beginverse*
\[SI]Benedetto co\[LA]lui che viene
nel \[MI]nome del Si\[SI]gnore.
O\[LA]sanna nel\[SI/LA]l'alto dei \[LA]cie\[SI/LA]li.
O\[FA#m7]sanna nell'alto dei \[LA/SI]cie\[LA]li.
\endverse

\beginchorus
\[LA]San\[MI]to, \[DO#m]San\[SI]to, \[LA LA/SI]San\[MI]to.
\endchorus
\endsong


\beginsong{Santo} [
  by={Popolare Zaire}
]

\beginchorus
O\[RE]sanna eh, O\[SOL]sanna \[RE]eh,
O\[SOL]sanna a \[LA]Cristo Si\[RE]gnor \textbf{2 volte}
\endchorus

\beginverse
\textbf{Solista} \[RE]Santo ohohoh \[SOL]Santo
\textbf{Tutti} O\[RE]sa\[LA]n\[RE]na \textbf{2 volte}
\endverse

\beginverse
\textbf{Solista} I cieli e la terra o Signore
\textbf{Tutti} Sono pieni di Te \textbf{2 volte}
\endverse

\beginverse
\textbf{Solista} Benedetto colui che viene
\textbf{Tutti} Nel nome tuo Signor \textbf{2 volte}
\endverse

\beginverse
\textbf{Solista} Santo ohohoh Santo
\textbf{Tutti} Osanna \textbf{2 volte}
\endverse
\endsong


\beginsong{Santo} [
  by={G. Serapiglia}
]
\ifchorded
\beginverse*
|\[RE RE/DO#]|\[SIm7 SOL]|\[RE/FA# SOL]|\[LAsus4 LA]|
\endverse
\fi
% davanti a te
\beginchorus
\[RE]Santo, \[RE/DO#]Santo, \`e \[SIm7]Santo,
\[SOL]il Si\[RE/FA#]gnore \[SOL]Dio dell'uni\[LAsus4]ver\[LA]so.
\[RE]I \[RE/DO#]cieli e la \[SIm7]terra
\[SOL]sono \[RE/FA#]pieni \[SOL]della tua \[LAsus4]glo\[LA]ri\[RE]a.
\endchorus

\beginverse*
O\[SOL]sanna nell'alto dei \[RE/FA#]cieli.
O\[MIm7]sanna nell'alto dei \[RE/FA#]cieli.
Bene\[SOL]detto colui che \[FA#m]vie\[SIm7]ne,
nel \[SOL]nome del Si\[LAsus4]gno\[LA]re.
\endverse

\beginchorus
Santo, Santo, \`e Santo,
il Signore Dio dell'universo.
I cieli e la terra sono pieni della tua gloria.

|\[SOL]|\[RE/FA#]|\[MIm7]|\[RE/FA#]|
\endchorus

\beginverse*
Bene\[SOL]detto colui che \[FA#m]vie\[SIm7]ne,
nel \[SOL]nome del Si\[LAsus4]gno\[LA]re.
\endverse

\beginchorus
Santo, Santo, \`e Santo,
il Signore Dio dell'universo.
I cieli e la terra
sono pieni della tua gloria.
\endchorus

\beginverse*
\[SOL] O\[RE/FA#]sanna\[MIm7], o\[RE/FA#]sanna.
\endverse
\endsong


\beginsong{Santo} [
	by={L. Mariano}
]
% venite a me
\ifchorded
\beginverse*
|\[DO RE]|\[SOL SOL/FA#]|\[MIm DO]|\[REsus4 RE SOL]|
\endverse
\fi
\beginverse*
\[DO]Santo, \[RE]Santo, \[SOL]Santo,
\[SOL/RE]il Si\[MI]gno\[MI/RE]re \[DO]Dio dell'uni\[REsus4]ver\[RE]so.
I \[DO]cieli \[RE]e la \[SOL]terra \[SOL/FA#]sono \[MIm]pieni \[DO]della tua \[REsus4 RE]glo\[SOL]ria.
\endverse

\beginchorus
O\[SOL]sanna nel\[DO]l'alto dei \[RE]cieli \echo{Osanna Osanna}
O\[SOL]san\[MIm/DO]na nel\[DO/MI]l'alto dei \[RE/FA#]cieli \echo{Osanna}
O\[SOL]sanna nel\[DO]l'alto dei \[RE]cieli \echo{Osanna Osanna}
O\[SOL]san\[SOL/FA]na nel\[DO/MI]l'al\[DOm/MI&]to dei \[REsus4 RE/FA#]cie\[SOL]li.
\endchorus

\beginverse*
\[DO]Bene\[RE]detto co\[SOL]lui \[SOL/FA#]che \[MIm]vie\[MIm/re]ne nel \[DO]nome del Si\[REsus4 RE]gno\[SOL]re.
\endverse

\beginchorus
O\[SOL]sanna nel\[DO]l'alto dei \[RE]cieli \echo{Osanna Osanna}
O\[SOL]sanna nel\[DO/MI]l'alto dei \[RE/FA#]cieli \echo{Osanna}
O\[SOL]sanna nel\[DO]l'alto dei \[RE]cieli \echo{Osanna Osanna}
O\[SOL]san\[SOL/FA]na nel\[DO/MI]l'al\[DOm/MI&]to dei \[REsus4 RE/FA#]cie\[SOL]li.
\endchorus

\beginverse*
|\[DO RE]|\[SOL SOL/FA#]|\[MIm DO]|\[REsus4 RE SOL]|\[DO SOL/SI LAm]|\[SOL]|
\endverse
\endsong

